英超有咩印象係錯？

艾利臣腳法好好
沙拿成日miss big chance
利物浦成日無12碼
全英超欠謝拉特一個英超

仲有無？

阿仙奴熱刺係BIG 6
英超中下遊隨時屌打皇巴拜A米

曼聯4424

北京電視機個大倉係係倫敦

其他國家球員去到英超會俾人鏟斷腳

英超係英國人踢

阿狗技術好

阿仙奴每年都有一段時間榜首

阿仙奴年年第四

世界杯比利時似英超all stars多過英格蘭

Big 6係最勁嗰六隊

其實係最快攞英超果六隊

一睇就知你唔識波

阿森納點會唔係big 6

奶大陸奶到雪雪聲

依個係真喎
年年6-9月都係榜首

講到big6有左好耐咁
明明幾年前都係big 4 big 4咁叫

阿狗進攻足球水銀瀉地

排緊射手榜第一真係餵到有射到有

阿狗奶共

咁李城應該踢走熱狗

大衛施華踢唔掂英超

雲加係 legend

明明係受害者

啲負評都唔知有冇睇波

李城係踢走利物浦 布力般第2

佢地唔識波啫

連加特好勁

No
打足咁多季英超嘅6隊
曼 車 阿 熱 利 愛

利申: 糖迷

lamela咁矛肯定成日紅

英超球證係最高水平

Robbie Savage好撚暴力好撚茅

事實上佢成個英超生涯得一張紅牌
踢到第十季先攞 仲要係兩黃一紅嚟

出聲啦屌你老母

拉雲拿利射爆柱

阿仙奴年年排第四

蘇拿成日入罰球

c朗個1億仲未用曬

null

英超競爭激烈

皇巴拜打唔到
但A米真係可以撳住砌
是但執隊白狗修狗都55波

英超球證垃圾

阿森納俾人屌奶共係因為奧燒單嘢喎

近幾年除咗猁97分嗰季之外
季季都提早幾輪拎冠

真
阿妓禁奧燒言
猁就禁球迷言
呢兩隊閪嘢最撚奶共

史篤城主場好撚勁

你哋球迷會都俾人ban撚埋

全盛史篤城贏到全盛巴塞

利物浦傷兵唔係好嚴重

球證係專業的

獌狗爭冠軍

幾年前修狗贏過國米